想有人愛你 學識左愛自己先。

借朋友ac開po

唔該你地同人扑野之前諗下自己將來既男朋友，老公會點睇你，會有咩感受，其實我睇得好開，拍緊拖扑野都算。

我女朋友有過兩三個Sp，試過One night，佢既過去其實自己一直都好介意，不過每次都係笑住回應，其實個心好痛，每次諗起都好唔開心。

到底我同佢一齊係為左乜，成日覺得自己好笨柒。可能有人會話同佢一齊唔係靜係為左扑野，但一個男人真係好難唔介意自己條女以前比人當雞咁玩，自己仲一直付出，好似執人地唔要既玩具咁，好心一個女仔想人愛你，學識咗愛自己先。

我好明白呢種女仔緊係個個都屌完就算啦，點解重要同你一齊？係我先會咁蠢，因為我真係想比幸福你，真係中意咗你。

push

push...:.

連登都無人理我 一係屋企就會好頹

講得好，得罪講句，依啲臭雞玩賤完自己身體又要人埋單，仲要take it for granted, 明唔明每件事都有個代價要俾㗎。你玩得就應該預左成世都唔會再有人想要一件劣貨。你要出賣自己身體之前就諗下係咪值得犧牲自己俾人愛嘅機會啦。

巴打好男人btw..

留名

可能係你條女當d男人係玩具 當鴨咁玩呢
咁諗會唔會開心d

呢個世界唔會有男人咁諗

女人想點玩 關你地啲毒撚撚事啦
成日叫人地自愛 其實為左滿足你地處女情意結
你係高大靚仔有錢 大把處俾你屌啦

我自問其實有好多選擇，但我就係中意佢。

無曬連登仔？

完全明白 但又真係鐘意佢
想好好珍惜佢 每次諗到佢之前係點就好sad

終於有人明，巴打你會點面對？

每次對佢好個心都好痛

10個港女9個濫，剩低1個有咗餡

睇開啲啦巴打

飛左佢啦，臭西黎

其實想講根本就唔係處唔處女既問題，係身體既價值問題，講真個句男女本身就唔平等架啦，男既屌到閪係威但一條女比人食左左咁多次都唔好意思比人知啦下話

其實我依家既問題係中意佢心理好唔平衡

邊捨得

濫唔係問題，但唔好咁隨便，唔好做人玩具呀。。。唉

Push

成日會諗起條女吞佢sp d精 比人射到成面係 叫好大聲，痴埋去人到比人屌，人地仲要有女 又唔係中意佢

男朋友我都算，其實真係好cheap呀 我真係好可憐你有咁既經歷 好想錫曬你比你試下真既愛

同情先一齊係咪唔啱

大家都二十幾歲人 仲應唔應該浪費呢啲青春

我都成日諗佢咁 跟住勁唔開心
會好易唔信對方 但始終鍾意
咪順住感覺走

雞

係 我都會好唔信佢

知道佢係咁，自己都會好無安全感。

其實我唔太明點解女仔同其他人扑野就係唔愛自己
我估佢以前都係enjoy life，扑野不嬲都係雙方享受架啦，你條女無蝕比人喎
由頭到尾好似係你介意，睇唔出佢有幾唔自愛

又唔係話你錯，不過個個人都有唔同既價值觀，你想怪佢喺同你一齊之前所做既事，盞大家辛苦啦

如果好介意就唔好一齊落去啦，呢啲諗法唔會改變到，只會一世有條刺

但問題係佢送上門比人屌

呢D真係臭雞黎
你好人好姐點會又搞SP又ONS
拍拖扑下野就算啦

唉。。。但我真係中意佢 但我見到九成人都覺得佢唔抵幫

大家覺得如果佢同我一齊後改左可唔可以接受？

愛肉體咋..

我係真心中意佢，如果你咁講我屌完大可以走，唔洗繼續對佢好

巴打諗個d同我差唔多

差在我未有女朋友
而家仲努力搵緊唔濫既女仔

其實好難架啦，雖我自己本身都唔係鍾意純既女仔，因為我覺得太乖會乜都唔識，性方面會好難配合，或者滿足唔到

但我條女真係over左

我都唔係要純
你淫都好 要淨係淫落我到囉

正皮比題目

點解要比佢試下真正嘅愛而唔係由得佢
反正都唔關你事 點解要懶係偉大咁
佢過去係點嘅人都改變唔到
你又有咩信心令佢相信愛
反正有一日你令佢知道咩係愛
但你之後飛咗佢
佢可能會變本加厲
所以唔好輕易講出黎啲說話
因為聽完個個會信左
而你如果做完到一半發覺原來唔得之後唔要佢 對個個女仔嘅傷害仲大
所以如果你只係同情佢過去咁唔自愛而去想愛佢
我勸你都係玩玩下算啦

我都係咁諗，但我真係好無安全感 對住佢 又成日覺得佢會偷食，諗起佢以前又心痛唔開心 我真係好撚煩

起碼我呢刻係中意佢，起碼我想比最好既野佢。

我想問下玩玩下既定義係咩，玩玩下咪又係會傷到佢

所以我都認真避緊

我唔愛自己
不過都係咁諗

埋單毒L

冇睇到最後
冇sp仲係處果啲先唔會比人珍惜

我真心唔係毒撚

唔明 可唔可以講多少少？

點解咁講

避緊咩

pish

過去真係一樣好令人介意既嘢
巴打你好大方

認同, sp其實係平等關係,
如果任何一個唔鐘意對方都唔會搞得成,
無話邊個被人當做玩具嘅,
雖然自己女朋友有咁嘅過去一定個心會唔舒服,
但佢選擇向你坦白,都係信任你嘅表現,
你對佢唔放心只會令關係更難維繫落去

重點係你係咪信到佢會改 而佢又做左啲咩去證明

阿嬌好似就結婚

識有個朋友 分左手 為左挽留個ex 都肯俾佢摷
最後俾佢hurt到好深好深
個男人唔係好人 但我覺得我朋友都唔抵幫
一隻手掌拍唔響嘛

巴打我會咁諗 如果係有心想一齊
咪認真去試下 過左去無得改變
但如果同你一齊肯專一對你 咪繼續試下
過去只係其中一個問題 其他人個底唔花 都未必捱得耐啦 如果佢肯為左你乖乖地 你又何必咁執著

D女人會話愛佢就要愛佢全部，你介意佢做過雞啫係唔愛佢

最bugs既位就係一個人係證明唔到自己改左
唯有靠時間 但呢個同時都係賭注
萬一佢都係死性不改。。。

陣間再覆各位巴打

on99 女仔搵sp點唔愛自己啊？扑野前問下未來男朋友先啊？你唔叫班上青樓嘅巴打愛自己？

唔捨得就唔好講到自己聖人咁啦。
你係介意就唔好同佢一齊。係一齊就唔好介意人過去啦。
。

又要同佢一齊，又要介意人過去。

仲要講到佢唔愛條女
就無人愛佢咁

因為事實囉

其實我口裹話Okay姐，大佬又one night又有過唔止一個sp，其實我介意真係我問題？

咁講我好似好膚淺，以前嗰啲仔好似咩都唔洗付出就可以屌佢，玩弄佢身體，唔洗同佢行街睇戲食飯，一星期扑足7日，每次見面都係為扑野。而我就成個傻鳩咁，雖側我都唔係好officially咁追佢，因為我地都係係Club識（可能已經有巴打會話我係呢啲地方識女朋友已經on9唔抵幫），我又明白愛一個人自然會想對佢好，但總覺得動左真情自己好蝕底，啲Player真係好着數，好心痛佢唔愛錫自己，心理係呢到好唔平衡。

咁我真係唔小心幻左野，所以咪上黎叫春囉。巴打你咁大方唔會介意？

奶

咪就係呢下肉痛囉，我知一隻手掌係拍唔響

唉咁到時咪分手囉

送曬上門呢如果？我始終覺得男同女無得比較

咁我想講每一個愛佢既男人都會介意囉

呢啲個人選擇 正如你選擇左愛你女朋友 男同女點冇得比較？男仔搵女仔就唔算送上門？你咩朝代既古人嚟？

其實愛唔愛對方 介唔介意對方既過去 係睇下你有幾中意對方 你好愛既話對方過去係點 你都會包容到 你唔夠愛既 小小野就會動搖你

絲打你好似有啲經歷

咁真係要黎緊同佢一齊經歷同面對先知啦 再睇定啲。。。。。

咁如果佢飲醉左周圍同人打茄輪又點計

你覺得佢咁樣唔愛自己？

有啲野一知道左，就永遠係心結。
你放低唔到，亦都無辦法說服到自己。因為呢個係價值觀問題。佢可能覺得為刺激，為開心，為乜都好。性同愛可以分開。

但你唔係咁認為，你唔會放低到。你心入面已經定性左佢係唔自愛，濫。

當然呢點我無意見，因為我都係咁認為。只要我想講，如果你两個行落去，你有無信心呢世人都唔會用呢點去攻擊佢。就會两個人嗌交嗌到就嚟離婚你都唔會拎出黎講？

如果無信心，長痛不如

咁你覺得係咩？

其實佢真係乖左好多既

推

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

其實真係唔好笑，到到都有你呢d人留言

潔身自愛咪又係無人愛
你地咪又係鍾意d臭雞

共勉之啦巴打
利申 我係絲

有陣時有d野真係唔知好過知

屌
你想佢點啫，你想佢坐時光機改變過去？？
永遠都唔會改變到過去架啦，你係接受唔到人就唔好話自己有幾愛幾愛，放過人啦你

之前同你有差唔多一模一樣既問題,女朋友情況同你果個一樣
而我係一個完全無出去玩,無有過sp,性關係感情生活都好乖果隻
希望幫到巴打解決 打長篇小小

好明白你感受,我相信你講得出呢d野,
同埋你感到心理既不平衡,係因為你一直以黎,都有做個有考慮將來女朋友感受既男仔, 所以先會咁介意點解另一半以前既過去係咁

當你咁珍惜咁愛呢個女仔,當佢寶貝咁愛錫佢,原來佢以前係咁唔自愛,咁無價值咁樣去送比一d可能係你眼中係賤男,死MK既垃圾屌,仲要好Enjoy,仲要唔止一次,十次,對象唔止一個, 我都好憎佢點解曾經要做咁既事,點解唔諗下將來既男朋友會有幾介意,對將來男朋友幾唔公平

之後我背住佢做番同樣既事,去平衡番自己心理,其實心理上己經有D扭曲, 但好彩最後我無咁做, 我曾經好多次都想同佢分手,因為呢個原因,但係最後都係接受左佢既過去, 咁唔代表我唔會諗起佢以前送上門比人屌,比人當雞內射中出果種感覺, 而係只係因為我選擇左佢做我女朋友,而佢選擇左對我坦白 我覺得如果我因為咁而唔要佢, 佢以後會真真正正成為一個公廁, 呢一條刺一直都會係心入面, 但係要你簡, 你寧願背負住呢條刺,繼續同佢一齊, 定係你想放手, 再睇佢番出去比其他男仔呃,比其他男仔屌? 我自己就因為咁同佢嘈左好耐,仲成日都好無安全感,但最後都係選擇左相信佢會改, 然後同佢創造多d美好既回憶,去蓋過呢個傷口,但係呢條刺你唔會忘記 , 所以我衷心覺得,如果你女朋友係改過既話

你諗清諗楚, 係想做一個真係背負到佢過去既男朋友, 定係繼續沉醉落去佢比人顏射個畫面,都唔享受下你同佢兩個人既生活,或者諗下佢未來之後都只係屬於你,比個機會佢教番佢做個好既女仔 但如果你係接受唔到..就早日分手,唔好拖泥帶水..佢的確需要為佢過去付番小小責任

但我最後都係帽左 所以希望巴打你諗清諗楚..同埋要真係好好分下佢係唔係真係改過...

說話唔係咁講.. 你唔係當時人你真係明個種感覺咩
好多時,就係真係好愛,先會介意到好似樓主咁
好多仔,其實對於愛情態度都係,玩下扑下,唔岩就換另一個,見到係女就追一追
我身邊D男仔,見到自己條女著到勁性感就黎走光都話好威好正 又話女朋友以前點殘點玩都無所謂, 因為佢地一早無真係擺個心係度,一心一意去愛, 無左個女仔對佢黎講只係小事,再搵另一個,好似一件玩具咁

我果時都希望寧願佢呃我一世
但係時間越耐,見到佢改變越多,就覺得佢值得我去包容佢既過去
始終佢願意同佢講佢過去, 都係坦白, 但發生左既就發生左, 你無得改變,無錯佢係任性,但愛情本來就無道理可以講, 都只係包容同埋放棄兩個選擇, 我自己當時就簡唔到放棄啦 樓主你自己諗.. 有時d野睇得開就係睇得開 我亦明白無限放大既感覺唔到自己控制.. 但係有d野會比佢既過去更加重要

唉,但最後都係帽撚左,對我坦白一d唔坦白一d 心理面積700%,希望樓主你如果簡左去接受佢既過去,唔會好似我咁搞到有陰影

真 人係咁

巴打你真係好好，咁認真覆我，終於搵到個明我既人

其實我都覺得佢仲未講曬，其實我咁樣係咪已經係唔信佢？不過我覺得自己知我愈多只會愈唔開心但另一方面又好想知

我都係咁諗，我都覺得佢改緊。我覺得囉。

呢種愛情態度完全唔係我個種。。。。。

你講既野令我諗到好多野

可能我最後都係帽

依啲事係返唔到轉頭
以前會做唔代表將來都會咁
太介意就唔好勉強啦

咁呢個係佢過去 你接受唔到完全既佢
永遠有條刺 咁就算數把啦

唔關鼓勵人濫事 係期望問題

同樣 有人有處女情結 無問題 咁就唔該目標明確搵個處
咪鬼明知人唔係處都走去溝人/同人一齊 一齊咗先日日怨
浪費兩個人時間心機 無結果

Mola Mola

唔信佢係正常, 亦係心理上保護自己既機制,但係其實你開得post, 證明你己經係好信任佢,你唔係唔信佢,而係你好怕再聽到更加多既野, 而你只係想選擇去逃避,我建議你諗清楚要唔要去接受呢一條以後都係度既刺, 先再決定之後點算,例如要唔要要再問佢有無野乜者咩淫亂既過去係未話比你聽, 我當初真係好苦笑咁樣問佢,問佢到底同左幾多個唔係男朋友既男人上床,問佢地既性生活係點,係唔係好似佢同我咁樣咁熱情, 佢答我話唔係, 我只有苦笑咁樣講過咁以後你只係屬於我,呢d回憶以後只係屬於我地兩個, 但其實呢條刺永遠都唔會消失, 但我可以話你聽,會慢慢咁淡忘, 如果簡左繼續,咁就用盡方法令自己去諗起佢既其他既好,你同佢既幸福回憶, 條刺真係慢慢淡左,但係有咩事嘈交都會勾番起, 所以無架.... 我只係知道你最後無論簡左放棄定係繼續,你都會心理好大壓力,但係會令你成長, 以後你都一定會係個更加成熟既人,因為呢d關口其實都好大

睇到好感觸,其實會咁介意既人唔多
因為呢個社會真係用心,愛到傻左愛到好想照顧對方,比幸福比將來佢,咁樣既男仔係好小 ,所以我好明你既感覺, 果種對於愛左一個似乎唔愛錫自己,糟質過自己既女仔, 心理陰影係會好大,但係我希望你都唔好去同佢嘈或者鬧佢先, 佢以前咁行,或者係錯,或者係大家對性既價值觀唔同,或早係佢比人利用唔識諗,但係唔好同佢去嘈, 我怕你將來會後悔,因為有時呢d野佢係把口講出黎都會係要好大勇氣, 但至於佢係唔係值得你去包容接受..就由你自己去決定 人大左係發現愛一個人其實要好多包容 多到委屈都係咁

最緊要係你自己判斷到,你接唔接受到,或者係你無辦法唔接受因為你太愛佢,同埋判斷佢係唔係真係改過,同埋對你一心一意,如果唔係既話, 真係斷得乾乾淨淨好喇,你依家心理上都好唔健康好大壓力了

去信任一個人, 會改過,去包容佢過去,去相信佢會改過,好似一個賭博咁,我賭輸左
一次, 但係我相信,如果再遇到下一個女朋友, 我都係會選擇賭佢真係改番乖,然後好好睇住佢,教番佢, 因為呢個女仔係你簡,無得怨, 一係就直接分手唔好一齊, 如果簡完最後比人帽左,自己都係有責任,做男人,就頂埋佢

有d絲打可以話,大把男人唔介意,都可以同佢一齊,洗撚你懶偉大,但係如果佢係咁簡,咁佢得到既只係差唔多咁上下當佢係玩具既貨色

巴打真心好多謝你，你講既野都好有用，我覺得比你開解左好多，我諗我知要點諗點做

對唔住 我知我做錯左 希望佢會原諒我

唔係得 "好介意, 但真心鍾意" 同 "唔介意, 但當佢係玩具" 兩種人既